8000萬夠唔夠買起成個香港？

少少地買起元朗國算

淨夠買兩三間大房

買起一幢樓既其中一層都唔得啦

幫手推
我係口交部 聲明

樓都唔一定夠買

夠買白衫人

8000萬

係幾有錢既人都未必買得起曬成個香港

樓主應該8000蚊都冇先會咁問

誠誠都買唔起啦

夠係外國買個島仔
島仔大少大約半個鐘行完咁上下
仲要年年交稅

80萬億都唔一定得

外國有啲島免費 你可以考慮下8000萬拎去發展

800蚊都得啦